★長期置頂】$4000收到sms揮手區！

未

等....

開定先

屌 標題黨

老貓 need die

根本冇人收到

有冇留意

正苦話會用sms/email通知
但張form邊度有位寫email

腦魔要開幾多個4千蚊post呀屌你

政府邊有IT，邊有可能用email

郵寄？

你條柒頭 最快都4月先通知

張form根本冇叫寫email
琴日聽新聞都呆左陣

想知你地交身份證副本有冇印埋背面 我老豆係咁話要印埋

其實依家除左表格 仲要交咩文件？

搵人打電話問你email咪知囉
再唔係新潮啲 打個sms問都得

推

未有

填都未填

副本個度係咪影印張銀行卡就ok

CITIBANK張銀行卡個CARD NO係CREDIT CARD NO
咁有冇問題

入不到數

still 未有

又少個對手

未填

支持劏房波DQ老貓4000蚊資格

X2

邊有咁快

幾億行政費做嘢，唔快要來做乜

幾億係basic service

lm

收到

有冇咁快

真?小心發佈虛假信息喎

幾時截表？

still none

none

全盛時期臭貓究竟可以開幾多垃圾post

fd收到

收到啦喎

收到了

老貓冇份，佢份form唔見咗

已收

支持游B=支持港獨=DQ

游b $4000/Q?

剛收到

咁多人收到？

第一日交

我都收到

留名收sms

002

me都係第一日喎

U嗰張喺垃圾桶，人哋買魚蛋食墊檯

已經收到

收到

1月2X號寄

老貓我收到2次，係咪8000?

剛開始叫人幫拎表

被申請

上網開佢個PDF填埋印出來簽名啦hahahhaha

我收到10次

我地唔趕

我都好似係二月先交 寄掛號寄咗幾十蚊

我都是
乜咁貴㗎 我好似仲有幾張1.4郵票

$2郵費+$15.5掛號一個，寄咗三份，唔親身去交老母就逼我寄掛號...

換言之放各區投遞箱是咪俾郵費就得
住公屋就直接放管理處 住私樓就叫公屋frd幫手

呢個就唔清楚了

老貓繼續收唔到sms揮手

點解咁多人收到？

me no

膠post

唔派俾你了 日日唱衰林鄭

老貓繼續冇sms

老貓繼續冇sms

早兩日收到

DQ老貓

掉落郵筒 有無人收到？

1/2 郵寄， 未收到

麻煩收到互相同知聲

係咪4月開始先有錢拎

有朋友已收到

Only u no

凈係老貓收唔到

淨係老貓收唔到

why

U Evil ，奸有奸輸，抵死

Must DQ

直到永遠

must dq 老貓

仲未

聽講你果張唔見咗

我已經碎左你張申請表

why still none

u are DQ

i am not游b

ALL老綜ARE DQ

1/2寄未收到

淨係老貓收唔到
淨係老貓收唔到

6:30 仍未有

Rip

metoo

入箱的

淨係老魔冇

淨係老貓收唔到

我朋友話大陸出世既人會遲D收到
所以你呢單係正常

你幾多年落黎香港

2019

似

咁冇啦

寫錯手提number

★$4000---baby 帝國班c9一樣追討sms

蓋清好波

屋企人2月4日入箱， 未收到。

2月1日入屋村辦事處仲未收到

No again

9/2寄郵箱仲未收到

sms?

屌 有圖

之前比左正本 真係快收到訊息

u?

佢被dq

2月2交表到而家都冇，係咪要預下年年尾先收到錢？

全世界收到sms唯獨老貓冇

我未到2月1號已經寄左表 個陣唔知2月1先交得 仲要好似貼唔夠郵票

去收表地方交表洗唔洗貼郵票?

寫錯number

1/2郵寄仲未收到sms

dq confirmed

1月尾寄，未有SMS

老貓冇推post

去左政總抗議

窮到no wifi就真

DQ

仲未有

出去乞比較快

係米收到訊息7日就收錢?

做野快d得唔得
第一日交都未有sms

已過了十個工作天

我2月2日 郵寄交表 到依家都未收到sms

U冇香港出世紙，擺最後或DQ

明顯填錯嘢

老貓張form可能畀人扔咗了

2月1入箱,未有

1/2 寄， 未有

x2

same
等到28號都無SMS重新交過算…

still no
need 9rush buy *** s10

metoo

銀行戶口要交銀行卡副本定紅簿仔？

我第一日入箱都未有SMS

打呢個電話幫到你

27454466

仲未收到

如果部電話收唔到sms點搞

同 阿媽 一齊寄
阿媽 剛收到SMS (8:47pm)

我未收到

政府8:47仲未收工？

可能delay

你要24小時mon住電話

真係冇SMS

岩岩收到 20:59

me still none

收到sms 7日內就收到錢？

通知收到表格咋

打呢個hotline: 27454466

2月1入箱 岩岩收sms

個個都收到、凈係老貓冇

老貓收到4千會去叫高級雞嗎？

還錢俾mom

今次咁混亂百幾萬份紙質申請表，特別係入箱果D，大把連釘都唔釘就咁塞入去倒出黎亂過亂葬崗，個政府仲要臨時補鑊加多幾百個箱，D箱都唔知有冇人管理既，入野既程序又唔知點，隨時唔好彩漏左你果份表。

幾時派唔緊要最緊要話比我知係咪收到

派表後2日就寄 排3千幾

入箱嘅 仲未收到msg

U嗰張disappear，disappear

臭貓成日反中支爆 drop to0 唔派俾你

最新sms係幾多號編號？
想知大約輸入咗幾多份申請

幾百萬申請喎

寄完過左18日仲未收到通知

三億行政費

+1

x3

x4

x5

i send 匿名信 to gov
said old cat is 游b fans
they MUST HAVE DQ HIM also

2月1到而家都未有

日日鬧政府，一D骨氣都無

有冇人一月尾交係收到SMS?

2月幾先開始收喎你交左去邊

交左去個箱到囉 有人早過我交但收到

2月1號入箱仲未收到

OLD CAT NO SMS
好治癒

+1 效率有冇咁慢

contact no. 27454466

on9 仔,我就係親自郵寄,而且比足郵費既,1月尾已經寄左啦,又唔見寄失,危言聳聽

收到錢就話姐 收到SMS有鳩用咩

加一

31號寄而家味收倒

月頭寄唔知6月收到錢未

打咗電話去問，飛咗去1823。
佢話2月寄嘅應該會2月內收SMS。如果未收到可以3月再打去問。

唔係話4月先會收到sms咩？

3月-->4月--->5月.......loop

你地用咩信封寄？

阿媽用原本信封，我用普通白信封
佢有SMS，我未有

仆街，月初寄而定月尾冇哂聲氣

就快一個月了

我都係
仲要親自去交

我都係。仲親自去海濱道度交

DQed

上得連登多既全部ＤＱ

成個月

入個no.啫, 咁耐都做唔到
起碼比我知有無寄失

已經DQ咗老貓資格

就咁提款卡副本同身份證副本得唔得

得

如果三月一日星期五仲未有SMS
重新交過申請表算...

still no

不如改做:

★長期NO sms 揮手區！

更貼切

later

出年先收錢

我仲係等緊

我過左年交，睇黎有撚排

琴晚8點收到

+1
我寄路邊郵筒

有冇2月1號交左已經收到sms 出黎講下
打過上去話2月1 號仲未收到正常
如果有2月1號已經收到 我打多次上台屌柒佢

2月1日入箱
啱啱收到SMS

我都收唔到sms

2月4交 仲未有

2月1交都未收到 3月再收唔到就每星期寄一份

已收到sms

剛收到

020-2XXX

已負皮

屌 仲未收到

2月1交未收到

有排啦

收到sms揮手區

when money?

唔反正苦鳥

想問收到sms係咪已經收到錢？

唔係

no

寄咗三個禮拜都未收到

Ching 係收到sms ?

想問師兄係sms後幾多日收到$4000

純粹通知你收到份表

成個月都未有 都唔知會唔會寄漏

我一月尾寄，大概一個月收到sms

打電話去啦。佢會轉去1823。

1823留低咗我屋企人資料，話會叫佢地聯絡我。睇返個情況係點。

收到sms

個個唔係半夜就紅日收到SMS 係咩玩法

2月1號交表仲未收到sms，咩玩法

有了，一月尾寄

想問幾時有得攞

本處已收到你就關愛共享計劃提交的申請。申請編號是。。。。如有查詢，請電38971088。
在職家庭津貼辦事處

2月4號交 依家收到sms

2月中交 岩岩收到啦